鬧完交幾耐會搵返大家？

有一晚 男朋友俾我周到落老蘭蒲
然後鬧交 到依家一個星期
男朋友都無搵過我
好叻仔

其實佢已經係老蘭識左第2個
所以先唔搵你

落得老籣都唔方係好人

一齊落老蘭

瞓醒咩火都冇啦
一日都嫌耐

一年半啦 如果我當日早啲搵返你 可能就唔會今日咁既田地

佢激嬲我 我即刻要tum佢啦

點解要人搵你？ 女人有特權？

鳩痕想扑野咪搵你囉，不過係老蘭都食到飽哂

因為已經玩完lu 老蘭見

係真係愛嘅話 都唔捨得唔理大家咁耐
想盡快和好